[義不容情] 12

見無人開

雲姨

12

係咪要死啦

轉返黎12

馬航

有時候，阿康都係洗濕左個頭

雲姨唔好咁啦

molamola

on9 拎返俾阿健睇

仆街康驚青到呢

名偵探雲姨

丁有康

把口真好

係咪拎便當啦

依度傾？

屌你個垃圾伙記

屌係度扮工

覺唔覺仆街康同朱00有啲似樣

佢明知仆街康殺人都敢，仲夠膽同佢單獨講咁多野

食飽上路

丁有康原來揸BDTC

雲姨呀

父愛

開心速遞？唔覺得似wor

仆街康打感動

動之以情

垃圾伙計累人

康智力急速下降

雲姨真係好醜樣

諗住唔會搞自己掛

邊次唔係

雲姨今鋪molamola

做隻飽鬼

好得人驚

分分鐘未殺雲姨又完呢集

屌又嚟呢套

巴打，你由開心速遞到宜家係咁cap圖 你咁得閒 咁好心機既

點解阿哥會認到阿敏字跡

唔好死

仲問

最後晚餐

媽媽

今日先叫雲姨做媽媽

係你逼我㗎

終於有信睇

仆街康反省警示已發出
各路人民請即搬撤退

dllm 雲姨好蠢

發毒誓

On9雲姨

雲e你係咪玩野呀

佢d英文幾好wor

開始發矛

仆街康講英文又幾好聽

英文幾好估唔到

一早封遺書應該比阿敏父母睇先
自己個女字跡冇可能唔認得

西客

仆街康開始癲喇

件行李話拎就咁快拎到返黎

咁心急都知咩料啦

比佢 uncle睇呀嗎

又露出本來面目

其實雲姨有d煩 乜都要jer住曬

身有屎

丁有康智商

永遠都係多事嘅人死架啦

太蠢

要禁錮雲姨

Molamola

太遲喇 新丁

已經唸住殺佢，如果雲姨死咗，封野就會喺雲姨遺物入面

阿康變到咁
就知實有野啦

不過雲E又係攞黎衰
人地個女既遺物
理應都講返比人老豆老母知先啦

雲姨係咁講廣東話

印度佬嚟？

好好聽啲英文

駛唔駛咁緊張呀

仆街康啲英文

佢個句: 個袋俾人執到點算
唔覺得有問題

香港啊 機場啊

J下大仆街d英文

屌 唔想睇聽日個集

雲E極不滿

雲姨個眼神

被動之以情大法影響咗

佢英文都要吹奏？

其實咁緊張封信做乜, 唔見左唔係仲好咩 死無對證

可能新丁撚佢 之後自爆 仆街康嬲到殺埋佢

咖哩雞？

一張紙咁緊張
就知

真

好似我老母
真心蠢

好心雲姨唔係自己地頭，唔識英文，又得佢地兩個，又知個仆街康咁賤，就唔好宜家同佢對質啦

前幾集都有

聽日新丁仆街喇

仆街康平時咁冷靜
呢下智商急降左
唔知左咪由佢
馬來西亞咁多人識中文咩

讀得港大英文點會差

原來蘇杏璇拍義不容情嗰陣得30幾歲
點解好似50幾咁

咪係
扮唔care
咁咪乜事都冇
一張紙仔
啲人鬼留意咩
仲要咁多中文字

有腦就唔洗做斯拉啦

個樣勁奸

唔見左咪仲好唔駛對質添啦

當年既港大

雲e係咪會被殺

其實雲E試佢咋

現實中雲姨都好早死

玩大左啦今舖

講緊演員本人講得好好

真人中學畢業黎講
講得幾好
香港口音但咬宇清楚

其實佢每次一比人發現都會智商下降

咁又唔係咁講，封信見左光
連雲E呢D傻閪都知咩事
比阿敏舅父知咪仆街

咁佢唔識英文都冇計

中學畢業黎講
算唔錯

封野咁重要
真心冇理由帶走人地D野

溫兆倫啲英文勁過宜家大學生幾多

司法又唔透明
你諗下而家都仲有咁多舞弊

連港大英文都要演埋出黎

仲要話帶返香港

不過應該話，撞車嗰陣都係鳩鳩地
只係殺條女嗰陣設定得太冷靜
去到而家又智商急降，做到出晒面驚死人唔知係佢殺
典型劇本控制角色問題

拉仆街康做人肉炮彈

以前多數都英中

佢後生拍戲果陣好靚，唔知點解去tvb拍劇之後走晒樣

雲姨聽晚就要 rip

大台依家當家個幾個都未必講到

下，佢好似冇靚過
好似冇經歷過少女時期直接變師奶咁

點啊
佢演藝生涯就係從 tvb 一期訓練班開始

以前好多呢類型演員
冇記錯達叔都係三十幾歲就開始扮啲五十歲阿叔(新紮師兄？)
而家冇晒lu

溫兆倫d英文都講到兩句喎
或者好過而家d𡃁仔添....

同我一樣，有時間佈局唸計果陣就會好叻，但遇到緊急變故就會唔知點

依家嗰啲應該一出黎俾人彈阿嬸師奶返歸煮飯

正常人都應該會係咁

係
俾人發現又點
到時遺書有兩封
兩封都係呀敏字蹟
仲好
證明佢一心求死

算係咁，起碼隻隻字都清晰聽明

身有屎，D野又突發，智力下降好正常

70 年代劇照

重點寫左個BB係阿康，咁之後果封就好大問題

係喎
其實以前d人就算中學畢業出黎英文都真心好
有香港口音但流利清楚

情願聽呢d好過作狀偽abc腔

就算發現又點呀
幾可會再返去

返香港屌鳩新丁玩野話佢作野
無證無據牙健都幫唔倒口啦

果陣 差唔多全部英文中學, 中文中學係少數

重點係如果冇引渡協議，仆街康唔主動返去就唔會有事

唔錯wo..

賴呀敏屈佢咪得
死都唔認個bb係自己
而家都check唔到

只要返到香港就幾穩陣,
最多咪同雲姨, 健再決裂, 好似之前咁, 仆街康都慣
雲姨就算同 Cindy 講, 都未必大問題.
又無咩情況會去到 馮世邦 果邊

其實唔差
係臉型方咗啲

結果一開左個頭演阿媽就一路停唔到
老嘅有鄧碧雲，後生嘅有新丁

佢一開始係有d方，但後尾越黎越方 我早排凌晨電視睇倒有套粤語片見佢幾省鏡，上網搵先知係佢

啱啱睇咗個報導
佢當年冇介意過大梁朝偉11年就做佢阿媽
真心敬業
呢種態度買少見少lu

老咗啲肉開始dur
本身塊臉輪廓又扁就會係咁

我發覺呢個po 好鍾意研究非典型靚女
之前就掘晒商天鵝d 舊相，依家雲E 都食埋

幾時到細媽同蘭e

雲姨可能有長期病

所以形象比較難keep

佢拍秋瑾時要做汪阿姐阿媽，但阿姐大佢5年

我覺得鵝姐後生個樣似依家嘅杜小穚

來喇

唔撚想睇呢集

蘭姨個樣真係似後生靚女果type,不過未搵

丁有康成魔之路

開始了

日日為我地帶來歡樂嘅新丁呀

呀康要比人燒春袋

新丁

幾淆

要嚟啦

有冇咁失控

新丁就快啦

發晒癲

新丁早一步閂車門咪好

仆街康淆底 mode 又幾好睇

雲姨好似幾大波

叢林喇

Mola mola

上網睇晒50集
呢集一定要重睇

新丁做咩咁坦白

你知道得太多了

雲姨係咪咁想死

新丁突然間咁醒

雲姨仲夠膽講出黎 真係唔驚阿康殺埋佢

發現

港劇史上最經典一幕之一

仲追上去

跟去做乜！？？？走 la

仲跟埋去做乜

佢個頭..

明知佢連老婆都殺得仲去荒山野嶺落車？？
仲質問佢係咪殺左人？？
愛既人都殺得點會對你手下留情？？

仲話要報警 真係博比人殺

呀康做咩唔死口唔認

metoo

不撚安

死八婆

叫人死八婆

雲姨故意自殺

姦咗雲姨

變咗男人

好痴線

被自殺

屌 養母都殺

我睇到狂笑，跟住呀媽好撚驚咁

痴晒線

隻手唔似有用力

個pat

新丁 rip

仆街康：你知道得太多了...

屋企人自細太縱容阿康喇⋯

你知道的野實在太多了

傻的嗎?阿敏自己封遺書根本証明唔到咩嘢.

新丁咁就瓜左

gg

我要打鳩佢

走啦, 仲跟住阿康做乜

邊個！！！！

呀康係捉住頸2邊
係咪怕整痛新丁

原來新丁之前喺屋企仆低係練習定依家仆街跌死

預兆

RIP

rip

大佬健又一件

求gif

屌岩岩先話無位

一人一支可樂樽 見一鑊打一鑊 我要打鳩阿康呀！！！

兄弟get !!!

其實啱先唔似鏈住條頸

殺完老婆殺老母

係

仲咁開心

嘩好嘔心

蘇華龍邊個嚟
冇見過嘅

又多個?

屌 咁撚好戲

真係想殺死佢咩

證明唔到阿敏係他殺，但證明到阿康偷食唔係一個好仔

臨尾眼神古古惑惑

好似撈金融

今次點收科

雙面人

o靚坤

兩秒就死

好癲 自己養母都殺 佢幾時死

頭先成個心拖住雲姨對腳 但係雲姨塊面係向下

有排啦

告jacky誤殺啦

得返三集

除夕會連做兩集大結局

一開波搭飛機走咪得囉，搵封信把撚咩

磨爛晒

佢死左冇戲做架喇

唔會死，最後害死晒所有人，做咗全球首富

其實呢套個個有錢女都幾好人
又冇架子又nice又肯陪佢地捱
點解個個都冇好下場 d男人又對佢地唔好
個人覺得阿健都唔係識對佢地好 阿康更加唔洗講啦

點解條條友都好似有陰謀咁

而家封信係咪唔見咗

痴撚線仆街康 畀我一定打撚死佢

我記錯左，我印象中係落雨夜阿康鍊死雲E

阿康都算仲有人性
幾內疚咁

究竟一年間有幾多阿敏同新丁呢啲被謀殺又查唔到真相嘅case

呀健都係收兵，兩兄弟都情場高手

頭幾集班迷康黨唔見晒

佛祖健

韋家輝d 戲有好下場

鬼國殺左人根本無人查

啱啊 +0係佢身邊守左幾耐啊
個陣又係度怪阿華
大佬人地都有自己事業啦 又冇嫌棄過你仲想點

家下少咗好多啦，通街老閉，查案手法又勁咗

有50集喎ching

佢反省親即係會做仆街野

如果阿康冷靜D，靠把口應該"乙水"得惦雲E

三十一日連做兩集大結局

阿康高智商罪犯

文仔同玲玲結局算係咁

阿水去左邊???

內疚一陣，轉頭更喪

咁似d倫敦金

去左自己開廚房

但d有錢女
阿欣都已經叫下場最好

自己搞私房菜

最鐘意睇佢做仆街野

d主角通常都慘

有gif

轉型之前唔係已經有間分店咩？

認2個感情上係有問題就得, 話開頭諗住行咗幾年, 唔應該唔理阿敏, 後來都係維繫唔住, 阿敏鑽咗牛角尖, 醫院同事都應該可以做証佢去馬拉前個人都怪怪地, 話估計阿敏想自殺, 雖然自己唔知, 但估計係應承咗結婚所以打消咗, 但後來可能見佢個心唔係自己度, 又唔想阿康為難, 所以再自殺, 前提係阿敏同個B條屍火化咗, 冇証據, 告應該告唔入, 只要唔去馬拉, 阿敏舅父都冇佢符.

商天娥？都係慘

其實佢講得啱，但覺得佢有陰謀

好似有陰謀咁

成個人都邪邪地

個樣好奸

係啊 但都已經好過阿敏同+0

唔係好對路

喺監倉已經好陰濕feel

每間借3分1咪得

好撚奸

醒目

以前冇 TU 真係易玩好多

到底有冇陰謀

你咁對+0仲問點解關係咁差

仲以為好似食神咁..

千千祈祈

廢老又夠鐘發功

個袐書都同老總食飯

坤仔好得意

坤仔今次做得好

今次佢醒wo

懶有骨氣

試 下 呀

佢肯借, 又唔鐘意呀

阿君呢個髮型靚好多

成功需父幹

君健火鍋應該幾好食

今次無陰謀
不過....

你嘅雲E死咗啦

依家先知雲e

你嘅養母死咗啦

仆街仔

大仆街日日做戲

比一滴香麻辣火鍋個銀行友試，跟住借，原來係陰濕友同其他火鍋店合作冼呀健

阿康著加菲貓衫

諗起之後無新丁就唔開心

幾時先真相大白？

其實雲E同呀康爭執
要查一定查到

所以話呢
有whatsapp真係好D
得閒send 下msg
冇覆就要上下心, 唔係親人死左都唔知咩事

殺左人之後仲可以面不改容

著加菲貓咁可愛

傻的嗎?佢係酒店嘈到咁多人知, 一定有人認到嫁喎.

咁都比你見到

殺埋大佬佢啦

刑偵義仔

件Tee幾好J咁

仆街康都幾好戲

驗屍都驗到

仆街康入面件tee係加菲貓

死咗就正，有得早d分身家

要搵Herman了

咪係，阿康嗰日咁癲，去問下d酒店職員實知咩事

又殺人又食哂煙懶型又盛著加菲貓

好貼地

梁B浩王傑look

雲E屎前都讚佢好戲

咁就得返阿文同阿玲未可愛過

其實雲姨當初無留收佢2嗰或者乜嘢事都冇

無敵風火輪！

溫兆倫 d戲堅正，完全屌打黃日華

咩黎架
茄啡貓, 我鐘意呀

文仔件褸好top gun

毫無滄桑味

Gay味

雲姨對奶好正

放開個女仔！

以前香港社會純樸d,街坊裝著真係唔出奇

可以笑的話不會哭

間房邊個住就邊個死

喂 好樣衰

同阿華大戰返400個回合先喇

阿華

丨丨

比較下

好刻意拍d馬拉風味嘢

阿華撈味出晒黎

煙剷

呂良偉就正……一早溝倒佢

都出咗外景，拍得唔好曬

個樣即刻正常番

阿華正左咁多

穿了

成浸煙味，不了

打俾佢等佢作大話咩

海味件衫

Hello Alright thank u byebye

走音阿伯

查倒又點，又冇引渡條例

咁多人接觸過，點走得甩

不愧為周海媚
好撚正

兩個成日行到咁近

阿華進化到馬拉話都識聽

之後

刑事偵緝檔案

哇 屌

海味轉軚轉得咁快

恐怖BGM

鬼

全部單字

翻譯年糕

報夢呀屌

哇屌
鬼片？

嘩屌呢間好邪

好撚恐怖 屌

屌 我起雞皮

屌, 阿健查野仲勁過馬來西亞警察

What's the matter?
Is this man?
得呀康英文對白有難度

哇屌你老味咁恐怖

嚇死人咩

阿華果陣做乜要同阿健分手

開頭冇話情緒不安嘅

新丁仲有得出

好撚恐怖呀屌

夜媽媽播d咁既野

屌你 上次就有風所以搵到封信, 今次就報夢

屌那星 新丁好恐怖

屌 好撚恐怖又好撚慘

周柏豪鼻

夜媽媽
睇到心都寒

On9變咗靈異劇，我呀媽嚇到系咁

通靈神探

原來叫葉秀雲

大馬係咁

雲E一生真係慘
冇福可以享

養母死左

屌你電話響仲要即刻電視有雪花, 貞子咩?

熄撚晒燈睇仲有feel

回魂

屌嚇撚死人咩

露背

啱啱起哂雞皮

條屍竟然唔係雲e?

仆翻劑

海味著長裙好好睇

加敏個舅父

拿督都係我個frd

天網恢恢天有眼

咁快搵到信

穿煲！

依家食飯時間播實畀人投訴

呀伯走音走到

摟阿健扑野

點解呀康搵到個袋搵唔到封遺書

大舅

仆街康：我唔返大馬吹我唔脹

撚屌康終於要仆街喇

今集奶廣告嗰陣 都冇咗劉嘉玲同埋黃日華結婚個段 紀念雲姨系列

鬍鬚佬講野又幾make sense
定係弱智健要人提先如夢初醒

睇親都笑

呢到拍得幾好
開頭仲以為條屍係雲E

享過福啦,修哥死之前一路都享緊福

偵探劇

兩個袋黎
依個機場唔見左

因為仲未夠震撼

其實雲姨失埋縱，呀康已經好可疑，兩個同佢有關既人都出咗事，兩個老野仲幪盛盛

雲e好戲 扮無封信原來真係有

大馬香港無引渡，阿康唔去大馬又吹得佢漲？
重點就係呢度....

計計埋埋都成個月啦, 咁都搵倒

唔好咁啦

之後咪。。。。

一日最衰都係條報警撚

唔幪盛盛阿敏都唔洗死啦

因為當一個人心急
好多嘢就睇唔到

點先可以引到阿康嚟大馬

老實講尺度真係幾大，佢扮鬼仲要打晒藍光，又黑晒同撚鬼聲，完全幻海奇情level

唔通做幾集去交代點揾信咩，想緊湊D ja

雲E 呃九阿康漏左係酒店，想試佢

當年有四人歸西添啦，不過係夜D播
嚇撚死人

查清楚哂入得罪先好諗計引仆街康過黎呀

係喎，全部都係小天使喊樣

一X定係佢架喇⋯

會唔會舊情復燃
扑埋野

都唔知話雲姨蠢定劇情需要好...
講得出 呀康係我一手養大 你係點嘅人我一眼就睇得出

都估唔到呀康會下毒手

放心，會出現

幻海奇情、夜驚魂、夜琉璃呢d早幾年煲晒

如果現實同個阿華咁嘅女人共處酒店房
點忍呀

呀華去認屍著到咁後面大露背
仲唔係性暗示比呀健？

好撚慘呀

等下啦

雲姨自己on9,一定要討回公道咁，扮冇野唔知咪算

間房咁邪一陣又見倒新丁

死養母友誼波都無心情打啦

話哂我地都係⋯表兄妹

嚇死人 港喱賤種咁渣架

講真你會唔會諗到你最親既人會隊冧你

講中文

中國人

中國人打人呀

Where

之前呀康唔食呀華去食呀敏

阿健智商有無50？

應該差唔多

排華，種族岐視

比錢佢咪得

Where ????

見到阿華條底牌邊

你要唔要上車

好慘 又幾好笑

火車同阿敏間房都係不祥之地

架車咁慢，好心阿華跳埋上去啦

中國仔打人呀

仲唔俾人打到仆街

屌
講廣東話

Where呀

有冇鐳阿

神預言

好odd

阿健智力變到0

軍人遲咁多人
講咩事先啦

會唔會太衝動
一手捉住人

阿健RIP

藍色袋俾佢放咗去邊

睇到嬲 邊有人0n9到咁

劇終

尋找他鄉的故事

真on9, 梗係搵軍佬舅父啦

此劇終

呀健唔識英文又人生路不熟

由鍾景輝聲音導航

好癲……

屌
今集咁多血

阿叉抽水

咁撚癲 咁近都開槍

屌，嚇撚死，馬拉d治安有冇咁差呀

無視人質安全照開槍

冇人識譯 字幕都冇埋

依兩晚劇咁撚顛

鬼國真係好危險

今集好撚嚇人

又加菲貓衫

開槍殺賊嗰度好似cut咗個賊嘅大頭

無咩事都唔好去馬拉

出街幾多奇遇，好似GTA NPC咁

馬拉同菲律賓有得比

有無人去過大馬，講到咁恐怖

bgm好overcook feel

個BGM真係好慘

鬼劇

又想溝呀華

死唔眼閉架喎

唔怪得阿康咁驚

突登唔拍阿健點，淨係拍阿華全日幾彷惶

D警察比菲仔好搶法

個包

靚女多人溝好正常

個包冇人食 好慘

果個年代真好 冇人識聽蝗語 要出字幕

又殺人又鬼又比人打又搶野又差佬當街殺人

阿華比站長媾左

站長好多戲份

仲要死唔眼閉

健哥

咁都番到嚟
冇錢搭回程
行番去？

站長冇機lu

阿華又係傻
件衫咁多血蹟
求其買件新衫算啦

愛火重燃？

我從來唔會貪平去呢d東南亞國家

呢個都有圖

阿華!我俾人打到仆街呀

黃日華猛叫自己:阿華!! 阿華!!

(我知我好on9)

舊愛get！

今次仲唔扑野??

係就好

站長：屌，o岩o岩諗住抄牌

食晒波餅

翻撻

共過患難，想唔舊情復熾都幾難

兩個都傻傻地

你個頭穿咗

又重燃

兩個各有各講9唔搭8

笑死

王傑

係咪要翻撻

On9康一開始溝敏唔溝佢

呢個scene拍得好靚

仲諗住會係笑晒口出現添

+0無啦

色調有電影感

哭泣聲絕無意義

+0做老婆cap水
海味做情人

夫復何求

健用降龍十八掌 ko哂班賓賓，只係輕微擦損

慎入

果個年代去親外地拍劇
畫面都自動有filter

個印度仔連死人野都敢拎

外父岩岩先疏通銀行借錢比自己發達
半個鐘頭後已經同第二個女人攬埋一齊
韋SIR世界真係快

加敏同華女都靚 冇咩所謂
但係鵝姐

呢段拍得好好，突登唔影俾人打嘅阿健，淨係影阿華全日幾惶恐幾擔心。

之後重逢，阿華不斷話好擔心你呀，健就淨係講雲姨d遺物點點點，絲毫冇諗兒女私情，兩個對話完全冇交集。

90年代中先學倒降龍十八掌，呢套89

A and W
屋企人一眼認出間嘢

屌 一放隻鼠標埋去就彈撚咗個preview出嚟

阿華好慘。。。

咁阿敏係正d, 當時阿華戴住個大眼鏡

靖哥哥唔係早d咩

鏡頭專登 Take, 應該有 D 嘢

90年代果個係chilam

伏線

Tempo紙巾

84前？
翁美玲都未...

83年做郭靖時已經識

個站長個樣唔知點解諗起王晶...

手法黎姐，包會有咩野

天龍

Sor記錯以為講緊喬峰

咁黃日華都有做喬峰

個包係雲姨既，站長咁多嘢講有蠱惑

以前冇植入式概念

終極大佬

都發哂霉啦 可以搵到啲乜

個包其實收埋咗張遺書

純粹表達阿華個刻真係冇胃口食野

想俾個鮑俾健哥食

咁似啲影評
將套戲過份解讀

他媽的藍色窗簾

純粹表達阿華唔受溝，阿叔自己照下鏡先

今集太震憾太驚嚇, 大家發下癲 亂嗡下

以前啲電視劇一有機會就突發整個shot嚇鳩你地
不過好多時重播比人cut晒

證明真係創作自由，少啲自我審查
戲劇效果呀大佬

射鵰83年，學左啦唔係點返黎

報夢果part好誇，家下00後細路應該未喺電視睇過呢種尺度

記錯少少者，雨夜係掘返出黎個晚

另一套，人在邊緣，
林文龍享個雨夜睇住佢老母吳浣儀心臟病發死享街見死不救

睇過
已經唔記得

變左鬼片

1984 鵝姐
J 得落未？

呢張睇落都幾靚
義不容情應該係衰髮型，嗰掃把頭整到佢好老

其實季節都係同義不容情同一個髮型

大家準備好未

好可愛

替身既作用係..？

到戲肉喇
留守到大結局！

鵝姐後生個樣已經似老咗既張曼玉

張曼玉後生真係靚到癡撚線

仆落舊石度

琴晚訓咗無睇

開波

人大咗先識欣賞作既美

琴日係應該最恐怖嘅一集

難離難捨

今早睇完都冇咩印象有呢幕

海味個嘴真係

呀健依家記唔記得+0？

啲血乾左應該深色好多

華健仲有應情 唔怪得片頭個樣

翻兜

換左件衫先啦

唔怪得海味D牙越黎越煙士

封信講咩
唔記得

你會搵到更好的⋯

阿華而家應該好撚後悔寫咗呢封信

話阿康有左

嫁畀阿健只係為咗還恩情

啲血隔咁耐唔會一陣味咩

佢要而家結婚
為感恩而結
再唔結唔使結，一定會因為做嘢而淡

頭先睇以為係花紋 諗諗下先記番起係上一集d血

+0兵嚟

都係果D鐘意寄情工作 對婚姻信心不大果D啦

阿華失去左
先識得珍惜

大仆街等天收啦

董事

尖沙咀火車站

發現左樣野，集集都一定有煲煙鏡頭，係以前鼓勵人 食煙定植入式廣告嚟㗎

拆咗

馬拉？

尖沙咀

藝術館都仲未起好

其實黃日華睇到封信
果時唔當面問海味
都唔係好負任

真係唔比海味係鳩寫封信

攞埋傑青

講到就唔會寫信啦

第幾集黎
阿may係乜水
同埋點摷到封信出黎

沒料到我所失的 竟已是我的所有

應該係同無文化中心一齊起？

個董事識曹總話

好撚驚

大仆街身有屎個樣 好l正

由養母養大，但之後隊冧養母

覆水難收

火車站地皮
太空館起先
跟住係藝術館同文化中心

個仆街仔老母都殺

佢做呢D表情真係好出色

雲姨畀咗件首飾阿華
佢地影婚紗相嗰日阿華唔記得帶出黎
阿健去佢屋企幫佢搵嗰陣搵到封信

發惡夢

仆街康

佢處理得好差，可以問番阿華好好傾下，同佢講你諗清楚先結啦咁，又唔出聲當日直接逃婚係最差嘅做法

阿may係佢朋友

收埋 B 浩做馬

又想搵替死鬼

好耐冇同你地一齊追劇添
前排exam 電視壞咗
就忍唔住上網係咁睇 停唔到

其實你滿心歡喜，全心全意去愛一個人想同佢共諧連理，點知人地寫信畀人講到唔愛你，還恩，你都會走左佢唔識處理

阿華依家都只係唔甘心多於愛阿健

幾好聽

歡迎又再加入

話講大話

一時迷惘啫，婚前憂鬱咁囉，
阿健坐監最霉時阿華都等佢幾年，都有情有義啦

笑咗cup線嗰下lol

劉嘉玲見仆街康就行開左

知驚了

*又講大話

刺激

阿健怪個細路做乜

即刻收線

WHERE 呀

仲要係咁講中文

唔通係個細路殺雲姨咩
阿健

好有夫妻相

返嚟啊

尋日殺？

我都吹水吹到悶靜咗排
個po是咪真係有人咁神心晚晚準時12點standby係到

雲E死嗰陣實好痛苦

陰功 新丁

搵到了

點死其實

認定仆街康

幫c浩脫離地中海魔瓜可能係個伏筆

好彩無影條屍啫

呀健最後唔係原諒呀康做大愛撚下話

C浩開門個下笑撚左

係 一集做左好多野

咁好戲

Gif
KFC巴

都係嗰句 仆街康仲好戲過溫兆倫

本身我真係
唔小心瞓咗都準時彈起身

btw新丁

仲扮野你個仆街

一直以為係阿康掉佢出火車

阿康跌左杯咖啡個樣

親生細佬殺死養母

又掉

假撚到仆街

頭先影對腳已經覺得好驚

仲扮傷心

梁思浩啲戲

仆街康要殺埋阿健了

遲早都會爆啦 殺人留絲

阿康好戲過阿健

Miss左一集就唔同哂

大隻佬

好慘

幾驚佢跟住會影埋

眨下眼變骨灰

仆街康扮哂野

會唔會快得濟

溫兆倫當年自己睇返應該都好心up

其實阿康都幾慘，成日俾人迫佢，搞到要殺人。

新丁好得意

雲e雖然煩左D但係真係健好偉大好人黎

雲姨永續戲份

好撚慘

聰明就燒屍啦, 丁有康

唔做衰嘢咪唔洗比人迫
慘？
慘咩呀

咁都慘？

邊個諗埋d咁痴撚線既劇本

係,其實佢都係身不由己,唔係逼到佢盡頭佢根本唔會殺人

嗚 雲姨最後悔就係收養咗仆街康

仲要死幾多人

咁都係因為佢貪心覺既

雲姨既死 係咪得我覺得唔係好sad

咁快火化埋嘅
唔洗驗嘅咩

On撚鳩

健哥~~

仲要剋星黎 剋死左親生老母同雲E老公

以前啲劇情真喺好高質

#310 有GIF...

睇到眼濕濕

終須一死 可以見番老公

周海眉好那煩

邊位ching逐個comment 負皮

韋家輝囉屌

好正

阿華係馬拉d衫幾靚
對上幾集睇電視藍色個套

丁有健一撚害死人

衰on9,一定要渣正黎做,呀敏舅父知道一定會殺死呀康

應該娶晒2個

煩都係唔想阿健諗埋一邊啫

返香港
咪破壞我兩頭住家嘅妙計先啦

娶埋啊玲

咁張小嫻有冇份？

痴線佬

佢都未必諗得出啦

睇黎雲姨既死對佢好大打擊

男人老狗睇到流馬尿

套野唔make sense既
正常個大佬咁生性 細佬衰極都會有個譜

陳偉霆式演技

芳姐戲份sad 過雲姨, 雲姨係迫丁有康殺佢啫

憂鬱小生

健喊到豬頭嗰度真係

新丁無享過福

尋日果集好顛

顛到巴打們要鳩up臨尾個漢堡包shot舒緩心情

邊個再比負皮

辛苦半世

唔怪得韋sir點都要搵黃日華做大佬健個角色，佢本身係有憂鬱嘅魅力係度

我諗感情線係佢諗

辛苦養大班塞豆窿，換個咁既下場...

做乜9咁多人比負皮

開定 13

唔怪得咁婆乸

咪係 係酒店搵袋果刻都知佢已經怪怪地 仲唔走 仲話已經知係佢殺啊敏

一定係，分好晒集中諗邊條線，而韋家輝就係屬於痴撚線

pair pair都四角戀

有無睇架

黃日華好適合演d堅蠢大愛on9仔角色，好似郭靖呢d, 一唔係就做燥狂，甘樹生嗰d

咁佢殺人都鋪左好多集俾人迫到佢埋角先郁手

如果可以冇晒底線寫得更放更絕仲好

呀康

其實都已經冇乜架喇

打柒仆街康啦

又衰衝動

仲係好多 747 的年代

又做衝動撚

衝動撚

你個畜生！！！！

個腳踢得好爽 打死個仆街

大仆街你走唔甩㗎喇

健d智商永無長進

萬子做就正啦

又衝動

仆街康殺完生母再殺埋養母

所以仲有套大時代

故事主綫大綱係韋家輝寫 之後編劇寫細節

殺得一件，之後就順手好多
但殺第一件個時真係迫左佢好多集。。

我理解錯

垃圾大愛文

唔想結咪坦白話唔結
呢兩兄弟處理感情都好差

突然醒左好多 金田一咁

exactly

衝動的金田健

呀康有本事過呀健好多,呀健死好命有有錢女lum佢先可以過D體面少少既生活

兩個細佬妹真係又蠢又冇主見

屌你又做戲

馮世邦開始對佢起疑

阿康堅好戲

仆街康啲戲好掂

最後又引狼入室

屌好想一野鍾落阿康呢個戲子到

喊得慘過阿健

有無睇個集。。。佢俾個軍佬威脅話出唔到大馬。。

岳華呢套劇智力數一數二

阿玲阿文好on9 人地細佬都俾佢撞q死左 咁都唔撚信

佢今次仲可以點拆

呢套戲佢足以攞視帝

演技高馬神唔止一班

負撚完皮未呀屌你老母

佢一早reject 左好多次。。係成班傻西死 lur....

係咁負皮
做乜鳩

果陣法證係咪仲係零

佢地唔知

垃圾文又通風報信

佢以前做過咁多年大律師，點都識睇人眉頭眼額

阿康越睇越似楊on q

又有豬隊友

再嘈殺埋你呀細佬

阿文好危險

佢有打過電話翻香港 不過酒樓啲夥計無留心聽 而且佢個仔死跟住佢 佢都走唔到架啦

屌你阿文

阿文 RIP

套戲得呀康醒，其他人蠢過懵炳

淆底了

負皮康出黎應咗佢啦

文仔想死?

阿文最勇一次

講哂d details野

乜都講曬俾佢聽

以前d後製配音好渣

爆晒啲證據比仆街康知

【開定 13】

咁仲問乜

人證物證都有

就黎攞aa膠痴撚住阿文把口

做乜鳩自己走去同佢對證

淨係識打草驚蛇

豬隊友

阿文爆哂出嚟 點解咁蠢

個個都明知佢殺左人 仲要走去搵佢話有曬證據 真係博比人殺

咁激動即係身有屎

C浩演技

配音

仆街康每次身處險境 都會聲大夾惡虛張聲勢

係就最好啦

劉+玲都醒

bye 文dee

我冇做過！

屌你

我丁有康對得住天地良心!
丁蟹Feel

佢係心水清既就唔會屈藍潔瑛喇

呀康咪撚去個葬禮添呀

後尾愈來愈醒 識做人

點解有條友逐個comment負皮

12又唔係你開
1001又唔係你
洗撚你開定

呢幕又係經典

一早講左唔結。。起碼拖拉左幾集。。。

搞串個party

其實佢知係屈佢
係想贏個心蒙蔽咗

實會去 跟住打交收場

得閒得滯

又嚟傑
大仆街裏面應該著住嘉菲貓

其實一切都係由大佬健on99炒車開始

即刻黎

成個bot咁

又黎衝動啦

一講即到

做仔嘅心意